突發各地前往銅鑼灣巴士爆滿

海怡半島冇人

海怡搭鐵啦

南區仲坐巴士你想喺香隧入面遊行

巴膠

平時冇人搭，今日架架都爆晒

咩區
各組織屯天元都有free shuttle

咪撚搭地鐵, 搭巴用coins

滿左兩架都未上到

美孚勁到好似早上返工咁

買飛

鐵買飛喇，巴士爆哂人

冇圖

962b出發中

777呢次要破老懵董記錄啦

自己黎銅鑼灣睇

961條龍勁多人，個個站都爆，清一色白衫，希望多巴可加開多 d 車啦

各位加油

頂佢開得個一條電梯

去天星坐船吖嘛
let's go!

真
新西撚表示上唔到巴士

1:45金鐘地鐵站d人已經要過中環站上車

行都行過去啊

968總站排隊極多人

西鐵喇，迫迫地都上到

Thx ur info

969多唔多人？

好撚多
天耀之後都上唔到啦

969 3班都未上到
天水圍都好多人出

屯門公路轉車站都好多白衫巴絲等緊過海巴士
而家地鐵乜嘢情況？搭出九龍轉地鐵會唔會好 d ？

半個鐘前就連企位都冇

係安定等車睇到 鼻頭一酸

地鐵可以，但唔知出唔出到閘口

仲諗住晏少少出冇咁多人

早出同晏出既人數一樣咁多

好事黎既都係西鐵 尖東轉穩陣啲 最多天后行返轉頭

繼續叫人

上左第架車兜遠路出

962x總站上車lm

想問銅鑼灣同灣仔有沒地鐵站口封左

307好多人

佢老母，西鐵朗屏上唔到車

968一個鐘前去已經好多人，總站都坐滿，之後d人都唔知點上車

未到想知

962B 深井仲上唔上到人
準備出發

朗屏都上唔到

有無上水巴打睇下673係咪都多人?

960 全爆

頭先等巴士，等左一班冇位成堆人走左去塔鐵

你傻撚咗啊求乜撚野圖 自己出去睇啦 屌你老母

962b 頭先爆左飛站
有乘客大叫： 大家麻煩企入少少 好多人想上車 司機麻煩唔好飛站

感動

金鐘聽講唔少人，南昌站經東涌線再中環去啦

大西北搭緊西鐵

巴士公司唔加班

成功上車

好人好事

馬鞍山巴士總站條隊爆到hihi

without doubt

唔好話巴士，連龜鐵都無加車

962x行左幾個站就滿
衝呀兄弟

想問下東隧口啲巴士會唔會爆晒 我樓下架巴士去港島東 定過到港島轉車會好啲

968總站打蛇餅
SOURCE:盡在元朗FB

我司已加開960 961 968疏導乘客

要事前登記
可以上屯門社區網絡個page 睇睇

咁犀利 如果清唔趕時間建議倒頭車

681總站已經企到上唔到

好癲 等左兩班978都上唔到

應該要發起3點全港罷駛5分鐘

唔好博，保鐵

邊有咁誇啱啱過朗屏大把位

第二班夾硬攝到

屯門轉車站好多人

681滿座！

我去月台中間先得，一頭一尾好多人

如果到鰂魚涌轉鐵會唔會上唔到

頭先見到朋友講962x置樂果幾個站完全上唔到

麻煩巴打報告下沿途各車站情況，等各位等緊車嘅巴打可以考慮下轉唔轉交通工具

坐緊地鐵剛經過，上到

屯碼個邊應該有，頭先見到有民主黨嘅車

銅鑼灣E 出口封左

968 總站條隊好長

ok唔該

有冇師兄知沙田170咩環境

thx

金鐘站第五架都上唔到，一車車白色人，有少少感動

屯門排大隊

附近有咩車

想游車河睇下

相你老母

天口熱可以忍下 遲下忍屎都無

967爆車

大家記得去定toliet

西鐵中，全車白衫
應該去紅磡轉過海巴定鐵路轉去好？

油塘站好多人等轉車

荃灣線去中環 油麻地爆到上唔到人

屌你 我司係大陸term

總站仲有位，之後已經冇

搭969既朋友
天瑞邨打後既站得返企位

如果tst轉船再電車有冇得諗

我建議南昌落轉東涌線，去香港站，行去中環站上轉港島線

巴打話金鐘5班先上到

108平時無人搭 過左啟晴已經爆哂

元朗968好似話唔再出車，岩岩搭緊果時聽到

坐地鐵

天頌唔知上唔上到

961 好多人著白衫

Thx

咪吹水，都算多人出

司機毫不猶豫開左後門俾佢哋上

荃灣線都好爆 利申搭緊
樓上巴打話東涌線應該好辦法嚟 起碼去咗中環先

喺市中心已經滿哂，可以考慮去屯門站上

金鐘

死返屋企啦 仇狗撐修仇架 仲唔緊跟你主子立場

tst荃灣線中環方向話前方有車無開住

轉左去中環出

唔好理佢 唔好引起罵戰啦

龜蛋app話金鐘要等12分鐘

香隧暢通無阻

673上層巴士全部白色

968頂閘瘋狂飛站 元朗東附近人士請考慮其他交通路線

會唔會勁過23條?

實際上呢條都勁過23條

照等算啦

係囉

大西北3點出發 搭啲咩穩陣?

一樣咁多人

終於開車

有冇手足知紅磡巴士站情況如何？

是但喇3點咩都得喇

同車

鐵安全啲

搵架快啲出到嘅就得啦

咁邊度加入比較好阿

銅鑼站非常多人，出左閘有排上去，遲早封閘機

天水圍d生番地區都爆

你黎到應該先岩岩起步，東角喇

元朗人

呢條通過咗唔需要23條

680呢

港島東轉地鐵 /電車

大埔巴絲有無307消息呀
遠睇無人龍

生你老母咩 上次選舉新西最多人投本土派既就係天水圍

大中打蛇餅

仲抽水

六七點都可以去銅鑼灣隊尾

南區依家入香隧仲未塞住

塞緊出銅鑼灣站，各巴絲注意安全

有冇170消息 出緊門口

響沙田石門等680等左幾班都爆
打曬蛇餅好多人改搭682轉車
最後新巴直接黎架吉車上曬成條龍

69X出MK轉車

歷奇單車場已經full到上唔到車

116 106如何？

想問搭鐵邊個出口落最好
銅鑼灣好似封左出口

最好見過海車就上 過左海先算

冇圖話逼爆嗰d全部仆街

同埋今日就係要話比全世界聽
有幾多人反對惡法
逼爆就啱 愈多愈好

結論：逼爆=更加要繼續出唔好比佢停

頭先見到架警車插住支香港旗，咩玩法

深井巴

東涌線都無加車，佢老母

上水出銅鑼灣架673爆左

係大欖等968 978慘過食屎，搭車去旺角轉車算

啱呀

天水圍係本土派票倉嚟喎

天水圍先多人出

673都full 平時唔多人搭
諗住半粒鐘出到去點知爆車 依家逼狗鐵

出旺角坐112/102

想問屯門960有無問題？

己上69X

681 總站咩環境？

旺角撚都係去尖咀搭船算

將軍澳 690 平日半車人出港島
頭先企幾個過海，好感動

香港人加油！

勁到好似全香港人都出緊去咁

siu lun撚 去坐962x
無咩人坐

仲等緊車車

大家記得唔好餓親自己
我就帶左雞蛋去肚餓時食

準備收工過去

大埔出發 307 仲有無坐位

116去緊 爆咗

岩岩上96，已經開始改道

紅磡搭巴士係咪冇機上車

旺角站

爆車上吾到

總站有

962B 全車白衫

已經到維園 好多人

中環站

銅鑼灣

屯門巴

太好了 司機抵讚
如果唔係唔知要等幾耐

去紅隧口搏下 有沒吉車清客

中環站點解唔郁

金鐘站爆到癲左

而家先係沙田出

架架港島車都full

元朗鐵站出發有冇人指點下
係咪應該去紅磡轉巴士直落維園?

搭鐵嘅朋友
直接喺炮台山落車行過去維園join
或者喺灣仔中途入隊啦

屌 搭969個司機行錯路

我都白。 不過上吾到

旺角坐112安全啲
怕紅隧冇位

尖水竹我咀地鐵

我坐緊112 深水埗有位

圖呢

大埔太和撚 係咪搭307去最好？
應該咩站落

想問下依家點去會場 地鐵好塞 我打算坐w1去金鐘

307大中打蛇餅

元朗入 968爆

74X轉地鐵

EAL >112/102/116 仲好

我想問宜家係咪應該炮台山站出行去維園?

過海嘅落旺角坐112/102

紅隧等緊車嘅唔好死等102
搭其他車過咗海先
102條隊唔知幾多架車先清得晒

香港仔輕鬆搭巴士出

112/116/117

大西撚
坐巴士去尖咀再坐船過海
係咪好醒

116 工聯會已經打爆 112 仲有少量企位

110？

香港仔仲諗緊點出
咁我食埋野就搭巴士喇
4C唔知情況點

東涌出緊黎

有冇969手足

102奶路臣街已full

搭火車應該紅磡轉車定九龍塘轉地鐵？

Hi

過海呼籲: 新界東、九龍東請經油塘; 九龍西經紅隧/撘船

我都等左幾架先上到車

落太子坐巴士

天水圍969無爆
得十零個白色衫上層

搭968咩站落？

頭先好爆
飛左三部車

太子坐咩到

102/112

咩站落？

同問968咩站落

爆車

旺角102/112 暫時第一班車都上到
不斷有車黎 紅隧小小塞

屌你
眾志幾個女仔衝出雪糕筒冇人肯跟
唔自己開路要塞到幾時呀？
政府封站有心製造混亂
香港人團結啦

太子上全冇人

同問 搭緊

避風塘

我係上層
依加去緊天瑞

出左去啦

603有冇巴打搭？可以到邊？

102咩站落?

有冇962x

依家出去的話，967咩站落好啲

永興街

307仍然消化到人龍，不過要等，有個哥哥仔派水，多謝佢
如果唔想等可以271駁船過海，電車已停

總站邊有咁快爆

可選搭107/170

天瑞已經要企喇 無爆

930x準備落車

自膠
去到天耀已經爆左8成白衫人